[組隊] 有冇巴絲 26-2 會係brisbane / gold coast

如題